[
    {
        "question": "Что означает слово 'Adblocker'?",
        "options": [
            "a) Блокировщик рекламы",
            "b) Приложение",
            "c) Видео",
            "d) Анонс"
        ],
        "correct_answer": "a) Блокировщик рекламы"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Additive'?",
        "options": [
            "a) Программа",
            "b) Добавка",
            "c) Платформа",
            "d) Сеть"
        ],
        "correct_answer": "b) Добавка"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Algorithm'?",
        "options": [
            "a) Алгоритм",
            "b) Программа",
            "c) Режим",
            "d) Помощник"
        ],
        "correct_answer": "a) Алгоритм"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Affordable'?",
        "options": [
            "a) Доступный",
            "b) Удаленный",
            "c) Специализированный",
            "d) Простой"
        ],
        "correct_answer": "a) Доступный"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Aid'?",
        "options": [
            "a) Техника",
            "b) Помощь",
            "c) Данные",
            "d) Переработка"
        ],
        "correct_answer": "b) Помощь"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Announcement'?",
        "options": [
            "a) Объявление",
            "b) Замечание",
            "c) Решение",
            "d) Проблема"
        ],
        "correct_answer": "a) Объявление"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Applications'?",
        "options": [
            "a) Приложения",
            "b) Программы",
            "c) Процессы",
            "d) Задачи"
        ],
        "correct_answer": "a) Приложения"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Assessment'?",
        "options": [
            "a) Оценка",
            "b) Пожертвования",
            "c) Разработка",
            "d) Технология"
        ],
        "correct_answer": "a) Оценка"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Assistants'?",
        "options": [
            "a) Помощники",
            "b) Заказчики",
            "c) Менеджеры",
            "d) Работники"
        ],
        "correct_answer": "a) Помощники"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Augmented'?",
        "options": [
            "a) Простой",
            "b) Дополненный",
            "c) Легкий",
            "d) Трудный"
        ],
        "correct_answer": "b) Дополненный"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Barcode'?",
        "options": [
            "a) Товар",
            "b) Штрихкод",
            "c) Программа",
            "d) Реклама"
        ],
        "correct_answer": "b) Штрихкод"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Blistering'?",
        "options": [
            "a) Стремительный",
            "b) Подозрительный",
            "c) Темный",
            "d) Солнечный"
        ],
        "correct_answer": "a) Стремительный"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Brainstorming'?",
        "options": [
            "a) Программирование",
            "b) Мыслительный процесс",
            "c) Задачи",
            "d) Дискуссия"
        ],
        "correct_answer": "b) Мыслительный процесс"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Bumps'?",
        "options": [
            "a) Шумы",
            "b) Неровности",
            "c) Проблемы",
            "d) Печать"
        ],
        "correct_answer": "b) Неровности"
    },
    {
        "question": "Что обозначает слово 'Catwalk'?",
        "options": [
            "a) Платформа",
            "b) Дефиле",
            "c) Подиум",
            "d) Сцена"
        ],
        "correct_answer": "b) Дефиле"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Citywide'?",
        "options": [
            "a) По всему городу",
            "b) Сельский",
            "c) Рекламный",
            "d) Онлайн"
        ],
        "correct_answer": "a) По всему городу"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Collaborate'?",
        "options": [
            "a) Работать самостоятельно",
            "b) Сотрудничать",
            "c) Обсуждать",
            "d) Продвигать"
        ],
        "correct_answer": "b) Сотрудничать"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Community'?",
        "options": [
            "a) Группа",
            "b) Сеть",
            "c) Сообщество",
            "d) Образование"
        ],
        "correct_answer": "c) Сообщество"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Confine'?",
        "options": [
            "a) Открывать",
            "b) Ограничивать",
            "c) Модерировать",
            "d) Копировать"
        ],
        "correct_answer": "b) Ограничивать"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Connection'?",
        "options": [
            "a) Отношение",
            "b) Связь",
            "c) Процесс",
            "d) Программирование"
        ],
        "correct_answer": "b) Связь"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Creation'?",
        "options": [
            "a) Производство",
            "b) Ремонт",
            "c) Создание",
            "d) Изучение"
        ],
        "correct_answer": "c) Создание"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Crowdfunding'?",
        "options": [
            "a) Привлечение средств",
            "b) Кампания",
            "c) Рекламная кампания",
            "d) Вложения"
        ],
        "correct_answer": "a) Привлечение средств"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Curation'?",
        "options": [
            "a) Курирование",
            "b) Реклама",
            "c) Разработка",
            "d) Дистрибуция"
        ],
        "correct_answer": "a) Курирование"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Currency'?",
        "options": [
            "a) Валюта",
            "b) Образование",
            "c) Политика",
            "d) Медицина"
        ],
        "correct_answer": "a) Валюта"
    },
    {
        "question": "Что означает слово 'Curriculum'?",
        "options": [
            "a) Программа",
            "b) Урок",
            "c) Система",
            "d) Концепция"
        ],
        "correct_answer": "a) Программа"
    },
    {
        "question": "Как перевести слово 'Customize'?",
        "options": [
            "a) Персонализировать",
            "b) Изменить",
            "c) Настроить",
            "d) Совершенствовать"
        ],
        "correct_answer": "a) Персонализировать"
    }
]
